
# Final Project 🚀


## Kelompok 2 😎
- Bagus Nugroho Wisnu Murti (@bagusnugrohow)
- Muhamad Adhi Mukti (@muksssssssss)
- Muhamad Dava Dwi Saputra (@davadwis)
## Tema Project 📜
Forum Tanya Jawab

Pada forum ini user dapat melakukan Registrasi Akun untuk mengakses forum seperti membuat topic, menambahkan pertanyaan dan menjawab pertanyaan user lain.


## ERD
![Alt text](final-project/public/erd/erd-forum.png)


## Link Demo 📽

- Link Demo Project: 
https://drive.google.com/file/d/17mdbTRWMger2PwDQhEzzNQukGQZkannU/view?usp=drive_link